(起歌)我以前是冠轟

留名bin9樓主

何以變了二十位廢人

半場 唔好bin

推

bin?